S10+ 充電更新

S10+ 幾時先有充電更新？
差得好漫🥺

咁都叫慢
速度已經屌打左apple

邊度屌打Apple
人哋iPhone 11 18W
S10+ 15W咋

原來得15w

差滿一次要個半鐘
0-100

11唔止18W 有人測過可以上到22W

快成倍？

好難講
因為唔係下下都會全速
部機愈多電就叉得愈慢去保護返粒電池

詳細要睇間廠點set

結倫係S10+充電好慢